\beginsong{Dio nascosto}[
% by={},
]

\beginverse
{\[F E]}Dio na\[A-]scosto
nel \[F]segno così \[G]fragile del \[C]pane,
pre\[D-]senza miste\[G]riosa del Tuo \[C]corpo
che hai do\[A-]nato a noi per \[F]sempre,
Si\[G]gnore Ti ado\[A-]riamo.
\endverse

\beginverse
{^}Dio pre^sente
in ^questo sacra^mento della ^vita,
che hai ^detto non vi ^lascerò mai ^soli,
e cam^mini al nostro ^fianco,
Si^gnore Ti ado\[A]riamo.
\endverse

\beginchorus
\[A]Guarda con a\[A7]more noi tuoi \[D-]figli che veniamo a Te,
ac\[G]cogli l'o\ch{G7}{f}{fe}{ffe}rta della \[C]nostra vita.
\[A7]Donaci il Tuo Spirito e \[D-]vieni ad abitare in noi,
\[C]rendici stru\[E7]menti del Tuo a\[A-]more.\[F E]
\endchorus

\beginverse
{^}Dio ri^sorto,
che hai ^dato la Tua ^vita sulla ^croce,
che hai ^preso su di ^Te il nostro pec^cato,
e che ^sempre ci per^doni,
Si^gnore Ti ado^riamo.
\endverse

\beginverse
{^}Dio po^tente,
che ^regni per i ^secoli infi^niti,
e ^chiami l'uomo a ^vivere per ^sempre
nella ^gloria del Tuo ^regno
Si^gnore Ti ado\[A]riamo.
\endverse

\beginchorus
\[A]Guarda con a\[A7]more noi tuoi \[D-]figli che veniamo a Te,
ac\[G]cogli l'of\ch{G7}{f}{fe}{ffe}rta della \[C]nostra vita.
\[A7]Donaci il Tuo Spirito e \[D-]vieni ad abitare in noi,
\[C]rendici stru\[E7]menti del Tuo a\[A-]more.\[F E]
Del Tuo a\[A-]more.
\endchorus

\endsong
